[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (600)

小賭怡情 量力而為

頭先紅左之後主隊第四球有八倍
不過唔敢買
淨係3倍既時候入左

求派

me

多倫多

lm

角大已死

7c 比多1c

小弟頻道

有無人教小弟起機

楊格羊全格

8.5/9.5S
CASHED
入球大必定角小定律

5-0

5:0...

5:0... 頭先有10倍

伍比零

13.5倍...

想入 唔夠快

入左

5:0

11倍

有人派嗎
點賭呀 5:0

哥倫布真係廢 主隊無左2個正前鋒 仲要比人大炒

我買十蚊玩下野咋冇估到真係會入

戰術得宜，比人防反反足成場

請手足食譚

球球next goal都有追既話上左樓

True 但追到第三球見紅就無追

仲要係好高水

一個朝早
四百蚊變百四蚊

運都輸埋 戒賭 有緣再見

買左咩屆柒

唔係買左咩嘅問題 而係中哂 但我只係叫人買
依家我輸到仆街 運都輸埋

笑左,買左兩次$10 NO GOAL 諗住洗走個4字,2次都有入波

廣島三箭[-0.5/-1] 三箭到今時今日都仲要讓人

成日質疑返自己個決定
諗住想再穩小小

結果穩小小就瓜哂柴
出比人 博小小咁幾注就食到應 而且注注都高水

戒賭 不入波post了 難贏

唔是咁易架

挽留

反底

9141 角球大細 角球大細 星期五 7 FC多倫多 (主) 對 哥倫布機員 (客)
細 [7.5 個] @ 2.30 $3000 $3,000.00
9138 角球大細 角球大細 星期五 7 FC多倫多 (主) 對 哥倫布機員 (客)
細 [8.5 個] @ 2.08 $3000 $3,000.00
9135 角球大細 角球大細 星期五 7 FC多倫多 (主) 對 哥倫布機員 (客)
細 [9.5 個] @ 1.90 $3000 $3,000.00

屠柒

上番50k指定派你

200$買盤嘅錢都無 賭j都唔掂 先戒為快

支持

唔派你牙

柏雷素爾讓咁少 得唔得嫁

我

200過大海啦，50 50咁玩

書包我要撐阿了

多謝你

已經係澳門

有得買50咩

起機

想join

細場

屠sir 今日大戰澳博

我都想知咩料

今晚tvb都唔會開

如果晏就無野賭我都去左澳門了

去大海訓練贏夠就要離場係幾好既

萬能鍾

上台緊係唔得
屌下啲機啦

屌你

收到風今晚車贏3-0

唔識離會死人

返緊工無理到馬會3.5/4

tvb真係咩都佢講

唔知，佢應該講德國盃

本來都唔想 陣間入銀河賭兩手試運算

銀河 好憎

會唔會直落

歪牙

係

未試過贏住走

間間都輸住走

真

唔會，重疊左
0030足總
0200德國盃
仲有兩場意假
法國足總盃唔知係咪三色台播

上次去海立方無輸
最後拎左支水就上左船

你贏左枝水咋

今晚tvb最精彩

純粹玩下估開咩色

呢間仆街野

未玩過澳門賭場

玩過遊輪嗰d US50玩大細 上US1200 最後得US800落船

之後仲有阿假，美職

唔識
朋友水鳩我去
想食佢個48蚊飯

其實人真係好犯賤 食野又嫌貴 賭就唔覺

呢個真

其實我平時淨係食吉野妹啲下午茶
貪佢平

為左cup子個句 我依家去食豪啲！

廿一點 19點開20點 20點開black jack
點夠呢間野挽
唯一好處無近碼頭 輸到無撚曬錢唔洗擔心車費

應該啦

應該啦 諗起獨立隊真係

我尋日都話買多撚多 唔知做咩買左獨立隊
依家成個世界黑白色

same 覺得自己好on9

馬會banner連贏3場
讓雙翼照「勝」機員

買完望番過往賽積，獨立隊半場0-0多數都無波入

食又冇所謂
賭都冇所謂

身邊果個就有所謂

贏錢既感覺係咩，好耐未試過

清水心跳 第一隊入球

FC愛媛 第一隊入球

派？

宇宙重心
阿特蘭大半主

度好了
清水健 讓主100%

歪清水

町田 9.5b

信不信由你

手足尋日輸到而家

無敵既結衣

1:0

我啲fd子係邊牙

1860慕尼黑
FC多倫多
町田澤維亞

求起機

咁早

而家做完兩轉手天使

12點 主
有無同路

普羅今日跟唔跟我

有，不過仲考慮緊

呢場客
個盤引人買主

尋日咪一齊win囉 我地成日同路嫁

加油

星期六日係忙d

🤓🤓🤓🤓

病態b

山口雷法

雷法山口

死基佬

弱智輝幫病態

考完試出黎見到自己miss 左5：0派錢波

大家有咩水呀 近2日得多倫多爭氣

重心，雷法

買主定客

水手好似幾抵屌

買乜好

町田同尋日委內瑞拉個平手落得好似

要問華哥

半場主

認住我

町田-1上樓

今晚矛得睇妙手仁心😫

葡萄呀同 哥斯達黎加 點睇

雷法買大球仲抵 唔好2球完就羊$

第一球仲抵買 快速收錢

雷法 半主全主

山口係-1果邊先有信心，又受讓又平手高水

暫時節奏幾快

三箭讓半一我就買

我指平半

12點pass
1點ready

心跳 做人做狗

水手是否派錢

想知你買左咩

客

Av大哥

God bless

無人吹奏Av巴 我也是醉了

15年 日丙 升班馬打毗

清水鳩跳有冇心水

半主crashed

信鄭大世

吹奏我做咩

華哥

呢場似0-0，仆街了

懷念大哥

得閒TG搵我吹水

華哥自從琴日亞冠講左句2017之後，有冇巴打見過佢好擔心

年尾先

呢場0-0 加我TG 派你10蚊

跟

比人欺凌

雷法屌你老母大廢西入未

Ht蛇

水手回飛回得好行

買左半細應該ok

跟親你細波都輸

還我血汗錢未

山口雷法唔入等比山口組雞姦

町田反底！！！！

但我買大

出反手

我幾時有出水

penalty?

12M
爽能到

邊個12m?

徦撚到，用心口壓一壓就12m

爽呀仆街

試新野8*1 斷1

半客爽能到痴線

叮田

町田反底比心機

町田goal

日本d球證真係徦到

町田繼續入

屌，我個半主
好彩$20

好滾動
最近買親啲波有12m都missed
今次終於係入㗎啦

深潛

執返條屍

町田！啪啪啪！

半大ok!?

有冇人同我一樣要左山葉

Ok町田入多粒

仲有注半和

比多粒啦屌你

Cup未

半1全1

下場啦，町田屌打

半大己死

町田條友唔係控得咁衰可以入多粒了

入多粒唔得？？

幫你屌波，町田入呀

入一球得喇

入多粒啦

Go

町田

乜青巴又中伏

山口9號無限次越位

返黎見到半細cashed

閪葉號上船了

西水

1點 2.5b 2x1 希望衝埋哩注

三箭主場首勝

係咪無人買水手？

有無人腸有線線上直播lag到仆街?

日本仔角球最撚難賭

9527 日職半細cashed

山葉踢撚死三賤plz

上呀兩場主

水手1角

燈鵬又拍住SP WENDY

又引班人以為三箭反底

無啦啦刷乜撚

收到風9蛇贏到馬會爆廠

買左三箭

水手兩角

三箭

兩隊快刷角吧

澳門好悶？

山口快追和

山葉

哈咩哈咩

番黎再睇三箭贏未

清水健GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

奶左

痴線 連炒左幾場第一隊入球

清水x3賤

水手goalllll 0:1

屌 垃圾清水

出水未

清水識撚cup咩 當豪比馬會算了

角呢

豪比我ok？

柏雷
德島
烏圭

睇下場算

水手四角

3X1己穿

未買刷乜撚

有無人同路山口雷法

清水個盤咁樣都輸？

水手快撚d追和先

清水心跳屌你老母大廢西

法國近六場未羊過

心跳反cup未呀

山葉入波
其他兩場冰入球

冰封角球

三賤俾人屌到

就係依d盤先會贏

三賤其實識唔識踢波

走盤ok？

包爺反底

三賤角細

讓鳩人仲要
你賭埋我個份

Z賤其實憑咩讓半一

乜青

山口 入1球啦

唉，廢到根本唔想入

平手已經鬼
仲要低水

山口組今年應該可以直降日丙

同路
快cup

屌你老母 (隊名) 正一大廢西

買左町田

三箭快撚d入啦

成功引主

橫濱水手 開個半大見我

山口追和 求你

禁區罰球？

清水追和 二箭快入

山口-3k

Cash out 去買野算

有冇ching同路

對左

又停哂角

柏雷讓禁小？

6c

7c

9.5 10.5s JUMP埋

9.5s jump

係時候入波啦 山口

垃圾瀨共鵬

夠薑爆埋我個水手next goal

半7全9

好似有主力傷 同埋半一低水真係唔知買唔買好

拿拿聲補12.5大啦

買2.5b

屌你老母，三賤角呢

廢到唔敢睇，整個半一俾你買

原來超卓先生買左

柏雷贏一球機會大

買左賤真係crashed

唔係講笑三賤真係好撚廢
又呃人反底

半7魔咒

爆山葉1st goal

山口追和派100

山口又俾12m搞西掂 下半場可以一下射門都冇

柏雷半一低水送錢系列

日本波半細8x1 開到派100

半7

半7必定全8系列

9.5s 10.5s
水手NG

夠薑爆哂佢
今晚唔洗玩

柏雷

睇住直播你會仲嬲

Sure

好廢？

玩撚完，痴那線可以做到咁

2388 PS4 包人中，幾抵玩

留名，起碼10球C

禾🤓

有時間寧願瞓下覺

半7全？

我了

柏雷素爾(主) 對 大宮松鼠(客)
讓球主客和
和[-1]@3.30

祝你好運

駁唔到

跟左你200蚊

完場變340

柏雷硬係唔係好穩陣咁

1860慕尼黑
FC多倫多
町田澤維亞
柏雷素爾

內置3隻驚
好正咁

買完波 睇下劇 砌下野 返工已經集中對住個moon成日

最尾轉半一

不買也不會買淫屎

我都覺 不過信平安 保平安

書包出即場心跳 9.5大

同路

柏雷半場大炒ok?

針

0-1

吊你....柏雷= =

真係唔穩陣

屌

大波

Ok

洗唔洗咁快

屌你老母柏雷

1分鐘兩角
屌你呀

柏雷堅

松鼠>西鑽=柏雷🤦🏻‍♂️

秒爆

估唔到反底既係松鼠

有個fg手足又成功開對家

柏雷估到你又玩野

有手足燈左姐

三賤半2全10乜撚都得

柏雷呢隊野，除左柒都唔知講咩好了

松鼠20

0:2

我吊你柏雷打假打成這樣

手快有

0-2

Skipped

Fake

fake

松鼠 20

柏雷9.5又爆

定d黎 假既

4min 3c

三場差三箭未開對家 不賭了 跳算

屌球探fake

柏雷頂住我個半細8x1

有線條女咁串既,沒兩角請食飯

Fake完就到對面入啦

Wendy出名燈

心跳追和
咁三箭呢

心跳1:但

繼續和

屌買心跳下一球果下入左冇得買

清水next goal cashed！ 得1.74

清水1:2

清手快刷角

心跳11.5B

12

清水就咁完啦
大家開心

心跳真係柒碌

入球大必角小定律
死狗角小掃貨

2.5b 1.97 cashed

水手ng

20.5B點睇

有冇咁快又

NBA

入

得兩場踢緊?

好彩 吾係水手入第2球先

打錯

千葉0:1

媛交妹GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

千葉..針

Ky

又話唔買

三賤唔刷角，全隊死撚左佢啦，輸埋佢ok?

山葉
柏雷

快d cup啦唉

千葉 頂住半細呀

今日好似好精彩

冰封角球未

三賤個場識唔識入波

系 就黎見我不到了

我正式宣布今日日假全下盤

日職 一係大 一係唔買

Ching six ball

永久黑名單

玩留

12.5b gogogo

三箭 柏雷 半一成日中伏

明明同自己講過唔賭日假..又想追...
三箭針.千葉針

垃圾！

清水

Buy jor ho big

3賤憑咩讓人

柏雷屌你老母快追和

冰隊😭

same 明明講過日假南美唔掂

輸左之後個心唔知諗咩

14:50岀真飛

清水半7全8魔咒已破，咁多位師兄快補

柏雷 心跳 屌哂你地老母大廢西🤡

望見三賤真係好撚嬲，踢左都咁撚耐，都唔變下打法，係咁硬攻，完全冇諗過分邊

柏雷肯杯未

想死

三賤個場入波未呀

柏雷廢西都排到聯賽第二?

柏雷杯未

柏雷 屌你老母 我命令立即雷神上身 電鳩死班松鼠啦

乜鳩都想賭 唉賭到好厭

輸到好厭先真

有個雷字都係閪架啦

千葉唔入俾人入啦垃圾

乜青hi

有線係咁幫人GEL頭

唔買呢啲仲有咩波可以買

心跳俾我走盤

pak lui😰😰

三賤上啊

清水
三賤 求你贏啦

Same here

呢場大波！會反cup

千葉真係好撚柒廢

點解仲信三賤

柏雷西波屌你老母 快撚D入呀

柏雷 柏雷 我柏你老母臭閪啊 cup啦屌你

柏雷西波

賤 千葉你兩隊我屌你老母呀
入波啦

刷到咁

廢夠未呀千葉 on9

三箭 柏雷

我買左

清水最少走盤呀屌你老母大廢西

三賤贏波仲難過猁冠軍 死左條心啦

書包正水3連勝

15c 完ok?

清水快刷

柏雷 三箭

不如補飛

松屎就真係識反底喇
賤你贏唔到等做榜尾啦

買咩

一陣又小朋友脾氣話唔岀

收皮華

屌千葉

三賤 柏雷 千葉 多撚謝你地

有冇師兄有方法買到三賤降班

柏雷呀屌你

千葉GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

町田
山葉
心跳9.5b

CUP呀屌你老母千葉
入波呀屌你老母三箭

千葉1:1

死狗停角PLS
柏雷CUP未

而家冇姐 平時咪大把

關你撚事咩

停未呀之跳

三賤求你入一球贏半都好

不死鳥個場入波未呀

柏雷停c啦

一舊水 不了

15:00 湘南比馬 上盤 0/-0.5@1.71
全場波膽 2-0@7.50 / 2-1@7.25

蛋蛋

我認 on9 贏半得唔得

比球12M三箭啦

狂刷12角

半個鐘仲未入波

三箭..求下你 一球先 快D

快手

柏雷追和未

三箭快手

千葉大球GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

千葉cup埋啦
差你呀三箭

千葉都cup了

不死鳥你地是但一隊入波啦

差你呀三箭!!!!!!!!

明明主場未贏過點解仲要買三賤

三箭入啦...絕殺啦..12m啦..乜撚都比球啦屌

點撚解我要買柏雷
入波未呀

柏雷GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌你松屎柏雷貢刷得

Cup呀

入了

百屌成才 柏雷！

再屌多球呀 柏雷

三賤比人入算啦

清水同水手快刷多一c!!!!!!!!

三箭差你，快撚d啦

心跳俾多2c ok

半場前入多粒啦柏雷 屌你老母

真...

三箭3.5b好冇

比球12m比三箭啦屌

刷角啦屌！

入完波又比大宮禁住黎屌

唔好，完全唔分邊

67啦 比1球

三箭 一球 快!

屌你老母三賤永久blacklist

三賤入一球啦屌 3串1呀 你老母

入球。。。

千葉杯3球 靚

易能到喊的

難能到喊😂

派我

快撚d呀三箭

留意到屠柒好似真係唔洗訓咁日夜屌波

清水刷角！！

生命賭球

係咪有分身

輸撚到仆左街.訓?
依家三箭唔贏就食屎

湘南比馬 呢注係重心

渣緊個信念..快手!
三箭

喊了=.=

集氣

三箭快啲4:0

比角啦

一球都難

不了

三箭快撚d

三賤比人入啦

屌你老母呀三賤場波冇比數腰斬得唔得

賤俾球黎絕殺好冇
反下底啦垃圾

來生不賭廢青杯

三箭我屌你..你贏埋佢我以後唔玩日假啦..快

ok

好想三箭輸埋

三賤 莫狗永不買

Pak lui cup please🙏🙏🙌🙌🙌

決定也是要買10元跟收皮華了

三箭入,以後唔撚打丁

屌華哥 你出真飛未

G持

華哥唔出真飛 唔敢跟

仆街3賤你主場贏一場都咁難

齋up華

10蚊都要買 重心

水手頂住

三箭絕殺未

與街邊掃地的阿婆買曼聯一樣跟了

遮遮個銀碼先

清水心跳1-3

屌又入波唔刷角

屌水手我個ng 屌撚死你

全炒

真飛呀dllm 收屍呀

三賤

點解可以冇左佐蕂秀人全隊唔識入

無入球

鼻做咩咁嬲

12.5/13.5的角細也是漏了數滴的小便

可能同華哥同左路

9153 角球大細 角球大細 星期六 3 清水心跳 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [13.5 個] @ 2.12 $990 $990.00
9150 角球大細 角球大細 星期六 3 清水心跳 (主) 對 橫濱水手 (客)
細 [12.5 個] @ 1.68 $5000 $5,000.00

瀨曬屎

沒有心跳了

原來與鐘蛇同路

三賤 唔入波既日在假不如唔好踢

點解補時唔頂埋佢

唉屌

幸好入球大也是小角的定律也是100巴仙的事

臭係 我個2.8倍

10c個陣買完整兩角
屌驚到要狂玩2048分心

三箭係咪弱智架=.=
屌 真飛(遮銀碼) 屌你收嗲

三箭0:0 ft 4c

屌你老母永久blacklist三賤同長追對家，等降班啦垃圾

停了15分鐘角

大家2018再支持三賤啦
有機會既話

中哂就fat...

估唔到，本身想再買埋13.5細5K，無膽

日丙見啦

出黎隻秋呀

我個3.24倍

與鐘蛇同路齊中
我13.5的比較大注

fake ky

又迫害 補時入波 柏雷9.5細

三箭same here
學華哥？

包sir今日神反底

依家的我不出水了

啲即場連撚住曬

出水那些工作還是留給收皮華來做吧

yes

一齊去r門 教我玩

全北汽車

垃圾三賤一定要長追對家追到佢降班為止

認真???

柏雷一齊

不死鳥大波

so tired diu

鐘sir有咩心水

tg give you

六場都冇人入波

Want g too

柏雷cup未

唔敢買又中..汽車10...

爛車1:0

柏雷快撚啲Cup 啦

Goal

點解我會買3舊3箭 2舊水千葉

試下報埋邊隊

mo you id

全北fake goal?
365 0:0

柏撚入波未

停左

全北廢車

Real

柏雷入波未呀廢西

金信煜1:0

三賤下場打696 點買好

696

西波大戰

就快

柏雷入波就係我上水之時

湘南入啦好嗎

咁咪要下星期先再見到你

請上

柏雷GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

柏雷2:1

哇

4日後見

係三箭廢撚到系咁
其他都成功

Twice_sana 巴打真係不得了

不死鳥0:1

我呢

you on9

入多球會更好 大家話係咪

你好我好大家好

柏雷快啲開埋全格啦
唔係我就飛過去屌晒你哋全家上下嘅女人

Together

屌多球全格大家開心

湘南比馬 FG

留意到今日條街多車狗同阿狗

栢雷3-1

好球柏雷！

柏雷goal！！！

愛媛屌你老母大廢西

0角0入球

千葉4:1!

輸三箭好肉酸

今日係輸小小運, 水位輸40$.垃圾三箭以後唔買.
千葉炒愛媛6:1唔該
汽車估中都唔敢買,輸緊運

比馬山神

柏雷GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

買左角大表示上緊天台

全格gooooooal

我買左車呀

爽能到喊了

原來比馬同收皮華同路 早知唔買

點解兩分鍾前已經講緊3-1 唔通係日本?

上左

原本買柏雷盤 點知最後買左角細

千葉4:1

我想買柏雷同千葉,買左千葉買唔切柏雷.
諗住柏雷比人入先,開心死.
點知cup3球,千葉cup4球.
今日真係輸運

錯撚到，三箭同柏雷居然重注左三箭

柏雷班撚樣真係唔屌唔鬆化

1860慕尼黑
FC多倫多
町田澤維亞
柏雷素爾
全北汽車
萄葡牙U20

好撚彩你無買

柏雷GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
可以不怎麼爽嗎?

Nba

比馬快入

唞下先囉屠柒

4-1 屌斷撚左三賤

4比1

柏雷終極反CUP

一齊反cup 四球

成日都斷一關

水呢

柏雷4:1

睇下,柏雷同千葉都cup4球,
運黎..輸緊真係無得講.汽車如果贏埋就無野好講

比馬入佢老母

輸三箭最慘

湘南比馬1c

三箭,千葉. 輸水位 幾十蚊,

收嗲華買左 我都廢事嗌

柏雷入多3球定下驚

二場冇左5k

佢10蚊姐

買了10元,要輸了

damn

停c

唔撚係掛

Thank you sir

仲想買fg 買唔買好

華哥是正水嗎

是

完場才告訴你知

買左

超卓你冷靜啲 真心

過左半場先算

千葉同我頂撚緊呀屌你老母!

4:2

不死鳥1:1

千葉4:2

比馬入波未

冷靜d

德島個場入波啦屌

我輸唔起了.
早兩日我以為成個世界都係我既,連推5口,5口中哂.
無cash out,依家個世界係黑白色

那年我買比馬角細，我19歲，咁快兩年了

贏到住半山

入啦屁馬

做乜事 回憶錄？

湘南比馬2c

頂撚住啊

經歷下 你先會成長

屠巴買左乜

人生走馬證

我買左三箭,千葉.
睇好三箭,千葉,柏雷,汽車.
17:00睇好韓假主隊

山神好似禁緊

燈下話

千葉會羸架啦

同我一樣 我仲有個心跳

Fg對家果位巴打連開四場

想ALLIN一場,
哥斯達黎加U20[0/+0.5]
定
名古屋鯨魚[0]
好呢

邊位巴打咁勁

平注啦

每邊一半

比緊角大準備緊上ifc

diu me on9
第一場我買疤對下體和，有3倍

記住 人生太短 出手要更大
明知All in輸左就乜都冇
但係我地依然要繼續All in
與其死慳死抵做成個月先得萬幾蚊
不如張萬幾蚊交比個天
天要你贏 10分鐘都開到20角
天要你輸 90分鐘都可以開到0角
In all in we trust
利申：All in 輸左15k

山神空門唔入

唔記得
仲淨一場烏拉圭好似

今日廢青杯好難買

咁既心態賭 死撚得啦

屌你老母比角啦 比馬你呢隊垃圾。

會窮

贊比亞低水到

平注

Varane巴買咩

今晚有些路迪又我轟做咩要買廢青杯

買左比馬半主

廢青盃唔買啦

入未啊 比馬

不是人人也是基利的

柏雷真係學千葉架喎

唔買哥斯達黎加U20[0/+0.5]了,
對面係咁落飛,應該FULL TEAM上陣

咁齊心4:2

湘南比馬3c

落到1.63

點頂

橋撚到呢

如果千葉4:3 都食全格,柏雷學佢4:3就食半格.
係咪真係咁撚夠薑

無人理得到？

頂埋佢

針左

烏圭今場要羸 如果唔係下場要晉級可能對法國

真係無咩風浪未見過,我第一日賭.贏左勁撚多.
之後一鳩尾輸,輸到得番50$,我都起到g.
運唔係到,唔賭了.
無運夾硬賭真係輸鳩硬

咁買對家先

贊比亞做咩回到咁

柏雷 全格之力

贊比亞首名既話會對邊隊？

轉盤

落到轉盤喎

佢次名唔到嫁喇,唔洗考慮走線

一蚊不買黑鬼隊
贊其實唔勁...但d對手仲鳩

柏雷 全格

首名對韓國

葡萄牙呢隊西波讓人一球

全格

輸死了

問下三箭有無機

泥膠X伊朗

派錢未呀狗會

兩日凈係買了火焰和柏雷

比馬角大ifc 號

Same road

我火焰之後輸到依家,多撚多講左話買都無買

馬會banner3連中了.中左咩廢事打番出黎.
今日會唔會反底?
今次佢撐阿記

6點有錢收要派了

LM🤓

🚬

Lm

屠巴先派同你一齊屌波 你都好旺架 wor做咩今日咁sad

輸運

今晚要斬狗了

鼻巴上水

伊朗 哈

冇潛過=.=

歐洲廢青

伊朗頂實
得到反杯

睇來做咩

贊比亞0:1

比馬60分鐘仲未入 放棄唔入fg

雙式波膽3500倍😰😱😱

而家入 1.88

弱智輝屌你老母

德島杯呀

病態b 冇見我咁耐有冇掛住我

冇

柏雷仲未派錢

無

得到1:1

霉神重新出發？

贊比0:1

咁岩既 我都冇

...

我啲報分準到呢

廢盃又到返全下盤

又全下盤 哈

葡0-1

E long1:0

有

湘南入未

屌你啦 入未啊比馬同山神 你老母

三神踢得好過比馬

super

比馬

得到

唔會要買阿甲讓半一嘅盤..
美職已經睇到熟哂
邊隊幫到自己賺錢
日假今日輸幾十離場繼續戒

又話唔賭

唔通唔賭咩

汽車2:0 屌咩
運都走埋啦

贊比亞屌你老母

比馬開大我直播打飛機

無人想睇

比馬無攻勢 又無角 放棄fg

抄鳩我

得到杯得未

Car2:0

Almost

最後40買場入球單雙睇下係咪真係黑到咁

比馬主1

飛馬空難啦屌, 波又唔入角又唔刷

包爺連4口，完來有三場我都對家左，輸到仆街